屌你東方真係成隊執柒佢啦

最後關頭輸緊1粒，可以得3條友係前場真係好撚嘢

最on9係李志豪，都已經唔係踢緊442，踢咗咁多年控粒波都仲係好似控炸彈咁，快d收山啦屌

司徒是無辜的

D換人睇到火都黎
後場玩波玩到心臟病
第一次入場睇香港波會咁嬲香港代表

樓主，實捉到你